筆直1000電腦ps4無線耳機，求推介

最好無線
點睇Sony出嗰個PS4 CECHYA0090?